當自己認為一段感情演變成壓力個陣可以點做？

如題